少女控舅公父子4人淫辱染性病 舅婆竟反批她「撒旦」

新北市一名16歲單親少女幼年喪母，由母親的舅舅收養，去年少女指控舅公父子4人長期對她性侵害染性病，她向舅婆求援，舅婆卻質疑她說謊，甚至罵她是「撒旦」，新北地檢署認定少女遭小舅性侵，日前將這名色舅起訴。

而少女的閨蜜小蓮（化名）心疼好友遭遇，向《蘋果新聞網》爆料指少女舅公在北部開人力服務公司，高舉愛心之名，一家4人竟涉性侵少女，事發後，少女已不住舅公家，親戚也耳聞此事，全案目前正由新北地院審理中。

小蓮指出，少女母親去世後，母親的舅舅一家以愛之名收養照顧她，不料，少女進入青春期後，少女的舅公及3位舅舅卻涉嫌性侵她，少女曾經告訴舅婆，舅婆不但沒幫她，反而袒護丈夫、兒子，對外宣稱少女說謊，還說自己養了撒旦在家。

少女身心受創，將此事告知同齡親友，後續在學校因行為異常，老師詢問後才發現這樁違反倫常的性侵案，協助少女報案，還帶她到醫院檢查，結果發現少女已染上性病。

少女對舅公、大舅、三舅及小舅提告猥褻、性交等罪，指她12歲時，小舅曾在住處撫摸她的胸部，14歲時，小舅又猥褻她的胸部及下體，還以手指性侵她，並要求幫他打手槍。

新北地檢署根據少女及小舅的證詞，以及小舅向少女生父道歉的影片，認定少女的小舅性侵罪證明確，日前將他提起公訴。

其他3名被告部分，少女也指稱她7歲開始，三舅就會趁她睡覺時，多次偷偷進到房間摸她胸部。

少女還說，2018到2019年間，她大約14歲時，舅公曾趁她熟睡之際，將手伸入她的衣內襲胸，還3度性侵她得逞，2020年中，又以相同模式性侵她21次；大舅則在2019年趁她熟睡時性侵她1次。

還有一次，少女擔心小舅再對她伸狼爪，躲在房間內，將門鎖起來不敢出去，期間傳訊息向親戚求救，小舅竟在門外傳訊給她「要進來直接進來吹」、「我跟你討論事情我跟你都喜歡」、「你把門鎖起來」等語，親戚叫她不要出去，少女才對親戚說，她曾將此事告訴舅婆，但舅婆都沒幫她，「我真的都放在心裡，不敢講出來，現在只跟你說。」親戚才鼓勵她勇敢揭發舅公父子淫行。

少女提告指稱，家人曾為此事開家族會議，當時舅公、舅婆、大舅妻子、二舅、三舅、小舅都在場，當時小舅坦承強迫少女幫他打手槍，後續檢察官偵查期間，舅公、舅婆都否認犯行，三舅辯稱不清楚，二舅及大舅妻子則拒絕作證。

少女另提供她向親戚求助的對話錄音，其中少女雖曾說「他拉著我」、「我真的不想要」等語，但因沒有指明時間地點及次數，且少女直到去年才到亞東及台大醫院驗傷，驗傷報告指出處女膜有舊裂傷，卻無法判定什麼原因造成，檢方認為沒有積極證據證明少女遭舅公等3被告性侵或猥褻，因此將3人不起訴。

《蘋果新聞網》致電少女的舅公，他表示之前他都不知道有這件事，是有心人士在家族間亂傳謠言，只是如果要對那人提告，會造成家族間嚴重傷害，因此目前靜待司法程序走完。（王怡蓁/新北報導）

新北市連加4分

好慘，成家鬼父咁

咁都不起訴真係痴L線
16歲就搞成咁

小舅OUT

或曰台灣者..

台灣大陸一家親

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.